如何理直氣壯地 投白票 / 投對家

假如 泛民 無法阻止 梁耀忠（白頭佬）：

出選 功能界別，我就 投周浩鼎；
出選 地區直選；我就 投白票。

立此存照。

On9
我要對家輸
唔係要民主派議員贏

我見到你個名都驚唔識

樓主分化夠未? 我地泛民無空間分化啦
白頭佬就白頭佬啦
上屆出賣左香港人姐 都成4年前啦 成日提住舊事有乜謂? 同721一樣 人要向前看 今屆可能唔會再咁做呢
國難當前 不分化!

我都唔識
純粹見有個巴打叫complexAnalysis 我先貪玩改自己做realAnalysis
我唔係讀數的

反正係Analysis就唔識

如果你真係有心迫退白頭佬嘅，係要迫泛民做野而唔係係開廢post ,是但揾民記做份問卷去推都好過開個立此為證

低級分化出沒注意